［童年回憶］有冇人記得呢類嘅發洩小遊戲

呢種

Dup電腦o個個好玩

有個打人正啲